發夢金鐘d水碼漏晒水

7.21 聽聞d犬改用7.1水碼戰術，琴日發夢原來水碼係膠黎，其實行過用工具可以吉得穿 然後就風推都霖晒，或者代替到前幾日比人半夜拆晒戈d鐵碼用黎保護冇左鐵碼既馬路就好啦

先其唔好同戈講 螺絲批 鉸剪等都做到嫁
大家聽日灣仔金鐘見

電鑽都鑽唔穿架